(9CFamily每星期6恐怖遊戲直播)Dead by Daylight+其他恐怖GAME

YOoOoooOoooooO HAPPY Saturday Night!

今晚無街出又悶悶地既你想搵D野解下悶??
想同D巴絲打一齊傾下計?
加入我地9C Family 喇,一個會/ 到你瀨屎既恐怖遊戲channel

時事,8掛,健康,恐怖野,低能野乜都傾得,

入到黎最緊要係 "做個正能樣,開懷笑下吧"